係香港，一個廢青到底可以拿到政府咩既援助金?

google過失業救濟金、綜緩，全部只要你同屋企人住，就一定要計埋佢地既收入同資產

但佢地既收入同資產一定過上限

假設通過" 朋友 "，好平咁租左個地方，成為自住人士，然後再申請有無得諗

利申: 無社恐，同社署既人應該傾到幾嘴 同埋做過心臟方面既手術有無優勢?

骨b
我都想要

去深水埗食免費飯果

咁呢d唔係廢青都食到既

你食屎啦 !

拎白卡lo

搵多個女廢青結婚
申請公屋及其他申請到的津貼
之前的鼓勵就業交通津貼呀
而家的在職家庭津貼之類

發夢見到支那狗 扮跳樓, 同屋企人嘈. 找社工特快上公屋. 之後乜野金都任拎.

兩蚊車費
每月千八蚊殘廢金